有冇Ching聽過Computer Academy?

小弟不才 所以想學Photoshop增值下自己
因為想學執相但又因為對photoshop冇乜認識所以諗住報班
咁岩得咁橋上網Search見到有間叫Computer Academy有開班，仲話Adobe Authorised Training Centre
所以想知評價點

推啊

乜有間咁嘅學店?! 真係從未聽過喎!
BTW, 間嘢大部份courses都上全日咁, 似乎唔係畀在職人任進修, 仲要收得好貴下(>$270/hr)!

樓主不如去報讀下, 睇下間嘢有冇料到!

2300/4堂

我見佢又early bird price